今季歐聯好大機會是曼城贏到.

西甲
巴: 踢死一個美斯 去到後半季點都會攰,加上世界盃年 小花例牌留力
皇: 今季回撚晒塘 賓周馬同牙朗完全唔掂 冬季想買大牌人地都唔肯放啦
馬體會: 踢歐霸啦

德甲
拜仁仲霉過皇馬

意甲
祖記連聯賽都顧唔掂

睇返英超 曼城後備深度真係現役球壇第一 後備果渣都夠班踢其他隊既正選

psg

爭D漏左呢隊山寨王
呢隊唔使季中更衣室問題已經惡化 好難上大台

準備變環保po

鈀？

利物浦王者回歸

理性分析

季初已崩盤

如果曼傷左迪布尼呢

睇少我地雲爺爺

得psg可以專注r聯

唔是利唔使睇

曼城成村中場球員

今季牙so廢撚到

老左啦

冬季可以買山狗同回購奧燒

FAIL

山狗最多同而家BALE差唔多 執個中鋒緊要D

我獌會大勝歸來

山狗想留係英超

GO MC LA DIU

鏝城真係無話傷左邊個唔到 正前阿古獸傷耶鮮仲勁，邊路丁力辛尼傷仲有b施華，中場指揮又夠，後場甘賓尼傷又有石頭文迪，除左左閘弱d，所有位d儲備都夠。

文迪上場先派膠

板凳深度夠又點？成隊得兩個一線球員
迪布尼同施華
巴塞有美斯小白牙蘇

無kdb已經爭好遠

呢隊曼城搵我帶都贏啦

駁唔到

樓主已經燈死咗阿蘇
今次成隊咁燈

洗唔洗咁燈法

我唔燈

上年試過無左迪布尼
失分失到無埋冠軍

利物浦

Yes

蝗螞去到歐聯 牙朗可以越位入波
話之你迪布尼幾勁都好 卡斯米勞上半場已經可以打到佢即時退役

牙朗而家朗緊步仲典越位

拜仁 返黎喇
軒歷基斯 勁喎

咁咪送幾球12碼比佢射囉

老人院不了

何sir話今屆係反擊球隊wo

鏝中場勁撚到
費甸 兩個施華 迪布尼 根道簡 yaya 仲有大夫(雖然變咗中閘)

又咪用班廢老

利

靜啦屌你老母

曼聯好似勁d

近呢幾場踢埋d西波